想租架棍仔操車

大X全部都係自動波
唔想搵師傅補鐘
冇朋友有棍仔唔想放棄用棍仔操車仲有咩選擇?

你揸熟左自動波 一上架棍仔 五分鐘就熟啦
如果你唔係買車 你操車黎做乜